搭滴滴車慘遭性侵慘死 司機聊天群組曝光：穿這麼風騷

大陸「滴滴出行」叫車服務，於今年5月就曾傳出，空姐被性侵殺害的事件，沒想到，本月24日又傳出性侵案件，且女子最後甚至慘遭割喉棄屍，而事件曝光後，網路上也流出滴滴司機群組的聊天內容，只見裡面全是嘲諷的不雅字眼，讓人看得相當氣憤，更直呼根本沒有人性。

「滴滴」車再傳命案 20歲正妹慘遭司機性侵棄屍
綜合陸媒報導，20歲的趙姓女子當天搭乘滴滴車，原本要去幫朋友慶生，沒想到在途中卻慘遭殺害，25日就流出多個疑似滴滴車司機聊天群組，其中一個擁有1232名成員的「滴滴官方群」，還有包含東莞、成都、深圳等地區，有人在群組裡貼出受害者照片，對話內容幾近嘲諷，非常的冷血。

不少人開始檢討起受害者，認為她自食惡果，寫到「穿這麼風騷，不性侵你性侵誰啊」、「你要想想，大晚上坐滴滴的女孩子，不是性工作者，就是夜店女郎」、「玩就玩唄，別搞死呀」、「我都想脫了撲上去」、「我要是那個司機，強姦了再去自首，不殺人，最多判3至5年，長那麼漂亮也值了」、「那女的最後爽了一次，以後沒機會了」。

不少網友得知後，氣憤的表示「太噁心了！最好都肉搜出來，免得以後也敢出做出壞事來」、「這麼大規模的公然猥褻，還不以為然，只能說現在這個社會病得不輕」、「滴滴的問題不是一天兩天了，這樣的東西誰還敢用，這就是給那些人提供犯罪的平台啊」、「群裡那個人真惡心，這種話怎麼說的出口」。

講D野咁似child登仔口吻

所以女人都係

冇咩分別

真係一樣

「群裡那個人真惡心，這種話怎麼說的出口」

金鐘連登仔心態

話班child登仔口吻似大陸豬陣間佢地又入黎咬你嫁啦，走呀巴打，呢到我頂住

真係大家都是中國人

根本有班5毛想拖低香港人質素。
踩港食狗肉電梯兩邊企,下下都同外國脫軌

同child登仔一樣

同連登仔一開口話人做雞無分別

其實執未

China is India

諗起上海迪士尼單野，人地氣球貴，你買唔起就搶，仲話係迪士尼唔岩先，搶人野係公平行為。
屌那媽，義和團要黎喇

呢度咪等於個group
笑撚死

child登仔

你要想想，大晚上坐滴滴的女孩子，不是性工作者，就是夜店女郎

個受害人係晏晝一點搭車，唔係夜晚搭。車程正常係一個鐘，但個司機兜咗佢入山路同個司機姦殺前係逼個受害人過數9000蚊畀佢，所以呢單係嚴重嘅搶劫、強姦、殺人案。

人哋嗰邊班網民都會屌鳩班冚家鏟 呢邊反而就屌鳩條女係雞

7年就7年嗰條友哥布林上腦？

叫人仲點搭呀
不過支那就好似果隻槍game borderland一樣 地圖上存在嘅任何野都係為左殺左你
話唔定個女仔冇俾人姦殺 都會俾男友殺 再唔係俾收卡丈木惱羞成怒殺 甚至食元素野毒發而死都有可能 只怪支那太多生番

大陸閪最撚叻架啦 偷呃拐騙搶
依家多個奸 沒事兒沒事兒

生番地方真係要保護自己

上次果單李明珠靚好多...

講野同連登仔一樣

原來印度都是屬於中國的一部分

Child登仔得個講字做就淆

仲廢過大陸人

身體自主

覺唔覺主動去老蘭既女仔被強姦都唔抵可憐?

中撚哂
開左一日已經差唔多三百正評
Child登仔真係唔認支那種都唔得

連登毒撚好易被煽動
五毛開個無人性post百人和應

連登仔都係咁喎

綜合媒體報導，被害人趙女是24日下午1時許出發去永嘉參加同學生日會，卻沒想到搭上死亡順風車。趙女在察覺司機情況有異時，曾多次發微信求救。

下午2時09分時，趙女發微信給好友稱，「這個師傅開的山路，一輛車也沒有，很害怕。」

下午2時14分，另一個朋友收到了她的微信：「救命！搶救！」到了3時許，好友打電話給她，手機已經關機。

趙女手機失聯，引得她的好友十分緊張，一小時內7次致電滴滴客服無果後，立即向屬地派出所報警。

據趙女好友與滴滴客服的聊天紀錄截圖顯示，趙女好友在察覺情況異常後，第一次聯繫時，客服表示會由相關人員介入，需等待一小時。但一小時後客服說還需一小時，並勸對方「消消氣」。兩小時後，滴滴平台告知已和司機聯繫，但司機表示被害人並沒有上車。

警方於25日凌晨4時許，在柳市鎮抓獲涉案司機鍾姓男子。經初步偵查，鍾男坦承性侵、殺害事實。鍾男供稱，24日2時50分許，他將趙女載到淡溪鎮山區性侵，隨後拿匕首刺向趙女頸部，並將她拋下道路護欄外懸崖，隨即開車逃離。

趙女被棄屍的地點是一個落差四、五米的地方，下面是一個樹林，十分隱密。

趙女被發現時，衣著完整，身體彎曲，穿白色T恤、深色牛仔褲。雙腿被布條綁起，左手有掙扎過的痕跡、滿是傷口，手掌和手指甲內全是血跡。法醫初步鑑定，死因為右頸部動脈斷裂，導致急性大出血致死。

據了解，受害人趙女是在溫州讀大學，2016年畢業後在龍灣區做了一年的幼師，後來到杭州工作了一段時間，近期剛辭職回老家。這次聚會，是為大學寢室的室友慶生。

趙女的朋友說，她是一個很開朗的姑娘。顏值高，沒有心機，內心充滿了正能量。她的閨密心疼地說，「她遇到壞人，根本就無法反抗的，她太瘦小了。」

喺晏晝一點搭車，明明係著白tee、深色牛仔褲呢啲普通衣著都遇害。錢到手同強姦完就殺人滅口、棄屍懸崖。絕對唔係衝動犯案，而係一直用滴滴車司機身份之便去搵目標

咁又唔係，班真係做得手姦殺人地既蝗垃圾好多

同連登仔一樣

連登仔咪又係支那種 有咩分別

姦完就殺
係都綁起玩多排先啦

係乜鳩都賴落五毛度同大陸班冚家剷有咩分別?

搞清楚 得垃圾Child登仔係中國人咋
至少其他Forum或者Facebook我無見過有人咁講野

證明女人係雞係世界主流價值觀

想O

有時真係諗緊到底係支那蝗化緊我地 定係我地同化緊佢地 點解會咁樣

原因有二
1. 97後出世的真係中國人
2. 00後、70前比80/90後親共

因為呢d垃圾思想只有蝗國先會擁有

出現了

lm

證明child 登仔同大陸人一樣咁無人性

連登

兒登狗又然

連登仔已獲官方認證為支那人

DC狗

中国是屬於印度的一部分

大家都是黃皮豬不用分得那麼細

金鐘連登仔

黃種印度人

連登仔=大6人=印度人

反正價值觀咁似，送去做大灣族人啦

全部女人都係雞

原來又係5毛作怪

97後幾年邊會屌人唔比食狗肉?
屌人左行右企?

外國唔變剩係香港變,痴住支那人既習慣。

諗諗下child登仲劣過班支那狗

仲以為兒登仔用殘體字講野

連登仔，印度人，支那豚思想完美接軌

司機仆街死啦
屌你老母
強姦完人仲要殺人
以為殺完人就無事咩
拎去性侵佢再打靶啦

條女又真係幾正

根本child登仔流住大陸狗嘅血

食狗肉有乜問題
外國一樣大把人食兔仔肉

兇手固然可惡
但原來和兇手一樣的司機不是小數
而是整個行業都係有潛在犯案的機會

真係領先全球 中國又贏了

成班恐怖分子
講緊姦瘦喎

忽然覺得偷拍果啲好碎料

Welcone to Lihkg

接軌了 強國司機終於追到連登仔

鍾意著得"風騷"就係嘅
但被強姦並非身體自主

偷拍跟本就係碎料
係港女先小事都以為大事

最撚恐怖係大陸有好多人心態同個司機一撚樣都係拭扭曲左，有好多潛在兇手想犯案/等緊犯案

上面講到連登咁萬惡不赦又child登又盛 但係又keep住上 係犯賤定咩 定係工作需要

d濕鳩字體加d殘體字 完全睇唔明

唔講以為睇緊連登

痴撚線支那狗

渣ga

又可以歸立去五毛度
講事實=五毛
唔同意見=五毛
有人性=五毛
連登仔

正想講

完全就係不要去暗戀去強姦既口吻

公認事實，全世界討論區都係咁講架啦

啲child 登仔講得出怕咩認
根本啲質素就係就蝗蟲無分別

「論壇裡那些人真惡心，這種話怎麼說的出口」

似偷拍tg堆變態

又賴五毛

係喇連登幾百個五毛

根本就係有班毛都未出齊的毒撚易被人鼓吹

以後可以改名叫做支登仔

成班child登仔

你自己唔係child登？邊有人自己笑自己，仲讚自己

世事都給你看透
眾人皆醉我獨醒

真係有5毛煽動既，但都要有傻仔被煽動到先會咁

強姦挺好玩的,說實話我也喜歡強姦這種刺激!

又要踩又要上，好似唯獨自己最清高，
好似班嫌棄豬肉佬嘅讀書人又要食豬肉

唔準話似連登仔!
連登仔係一班人唔係一個人!!!
總之似果個一定唔係我!

賴

你地一定係五毛

成日笑支那乜乜柒柒, child登仔根本同強国就係同一個人種

放心，條女目測有5尺7至5尺8，高過金鐘連登仔佢哋唔會搞的。

根本古今中外麻甩佬都default當女人系雞咁睇
只系學校Office教會有女果陣先扮番謙謙君子

咪臭係
正如任何用過淘寶/支付寶/DL過微信/買過任何支企股票/用過支那製用品/飲過東江水/有回鄉卡既
全部都無資格批評支那
用得支那野就代表你對支那既認同

講到中国咁萬惡不赦又支那又盛 但係又keep住用 係犯賤定咩 定係工作需要

轉返廣東話應該一樣

我要用連登仔去支配我嘰黑暗魔王Youtube Channel

+1

以前 2ch 都係咁 好似係

印度係唔會搶劫...

搞撚錯晒啦，擺明係支那仔抄兒登仔，兒登兒仔先係世界主樓

連登仔

不過會輪姦

child登仔=支那仔

算吧啦大陸人，你唔好預佢係咩質素

屌 大陸都有連登仔

連登仔得個up字
點夠支那仔黎 人多命賤犯罪無成本

咁又唔洗屈毛

支那人logic

好多人係以前舊登過黎
上依個壇係一種習慣

想係有一日完全厭惡個氣氛之前
改變下你地班新用家既口吻

要走都隨時走得既
大把細壇可以玩

child 登仔

做人理性D 謙虛D

講無人性拍馬都追唔上連登仔啦,小見多怪 況且佢地本身就唔係人,只可以話有蝗虫應有本性,無人性或者泯滅人性呢啲字眼連登仔先配得上

selection bias

地獄鬼國同印度一樣，著得性感俾人姦係女人既錯

正常人講完唔會真係做

條女真係好撚正... 打左碼都有果種氣質

的確唔應該殺

收埋佢做肉便器丫嘛

你老母做開肉便器先有你 日日望住你老母比人輪係咩feel

講呢D 不存在既野有咩意思 講完好威威 滿足了 嗎?

我只係客觀分析

唔殺條女留返慢慢屌 好過殺左

成班打稻草人，痴撚線！

你老母做雞日日做肉便器比人輪屌養大你都唔敢認 真係不孝子

Child 登仔文化質素真係同鄰國差唔多

傻鳩仔以為好風趣

將自己家庭情況代入去他人

係傻鳩啊 DLGH

唔駛露臉，又可以遮住自己目的，打得緊係大力

逢假期就上大陸玩嘅港女有冇用滴滴？

樓乜鳩呀?

正

所以話支那狗冇一個係無辜
全部死撚曬滅族就啱曬

話唔定已經搵緊途徑加入班畜生群組

街拍谷
臭雞博上位 收皮啦

似林過雲姐

騷

太醜樣唔揸得車
太索唔坐得車

不用分哪麼細
大家都是

屌到悶咪叫條女開檔 幫補下😏

(客觀分析)

殘體慎入！

癡登

直頭一樣

堅定流

圖呢

點樣評個顏值幾多分

恭喜同大陸接軌了

支那狗咁既留言有咩出奇，有好多死撚左用錢即刻冚啦實啦

支那司機窮撚啫

執撚左佢啦垃圾支滴

世界奇妙密語

如果香港人仲衝上去送死 死一個笑一個

所以話佢地弱智冇講錯

你都係臭鳩
你老母係雞
你老豆係鴨

連登仔口口聲聲話自己香港人
實質同賤種蝻狗同支那狗一樣
把口臭過屎

仇女支那連登仔去左邊？

港男真係好噁心

以為自己無人性好撚威啦可能

臭鳩死全家

甘靓女真系好可惜牙

早期舊登乜柒都講得既文化令自己同其他有言論管制既網上平台有好大反差
只係比班細路同反社會人士扭曲左依個特點
有人性有口德大愛之類比人標籤做偽善,無腦,政治正確，打句rip or可憐下受害者都等同降格成fb user之流
個個洗晒腦，依家唔少child登仔真係以冇人性為榮

連登仔在大陸

厲害吧，我的國

On9 我學撚返child登狗啲口脗

話人臭鳩者，死全家，含家落地獄

講咗咁耐，我見屈連登仔講冷血野咁留言，仲多過真係有連登仔講冷血留言

就算有都係小貓三四隻，不過都足以比人以偏概全，睇嚟內地人玩思想，言論控制嘅招數已經用到連登。

條女係幾正

仇女垃圾驚到呢

係呀 我好撚驚呀 點算呀

睇你條臭鳩應該係以為自己上chill登好撚型個d中學雞

係呀 比你估中哂 好叻叻

講嘅言論同連登仔有9成次
今次真係民主回歸啦

睇黎呢 強姦係大家眼中係比死更嚴重既罪行，平時又話支那人沒有一個是無辜的，到呢彈又咁多人彈起身屌既?

條女抵撚死
呢啲女人著咁淫
一係博釣有錢人
一係覺得自己靚博讚 貪慕虛榮
都係賤

同意

駁唔到

全世界討論區? 起碼reddit大多數唔係咁

大陸主流價值觀=世界主流價值觀?

網上表達陰暗面其實唔出奇，但問題係佢地果個係司機群組，唔似連登/4chan呢類吹水平台。
就如當年hj2q事件，你係吹水群發無問題，但轉左去家長群就出事一樣。

連強姦入獄都唔敢還敢說愛她

又匕首又布條，準備哂咁，點睇都係有預謀

【滴滴姦殺案】涉於 QQ 群侮辱女死者 兩大陸網民被拘